Front End Gulp Boilerplate (Editora Segmento)
==========================

Faça o download ou clone do repositório :)

execute o `npm install` para instalar as dependências de desenvolvimento.

Você precisa do gulp instalado.Caso não tenha o gulp instalado na sua maquina ultilize o comando a abaixo para instalar.

`npm install -g gulp`

Durante o desenvolvimento, execute a tarefa padrão para usar o Watch e BrowserSync.

`gulp`

Quanto terminar o projeto execute o comando abaixo.

`gulp deploy`

Todos os arquivos optimizados estarão na pasta /dist